{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남해 운곡사"
    },
    "text": "1983年7月20日に慶尚南道でチョンヒボが文化財に指定されました。ここはチョンヒボを祀っている所で、1853年に創建され、興宣大院君の書院で使われ、1874年に改築されました。正面3間、側面3間の入母屋の家に内三門とウェサムムンがあり、石垣を備えています。チョンヒボは三男の大学者として南海郡移動面チョヤンリで生まれ、17歳に晋州市秀谷面のダンゴクに移住して程朱学を伝授されました。調整で官職に進むことを要請せず、人材養成に集中しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンヒボはいつに指定されましたか？",
            "answer": "1983年7月20日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボはどこにありますか？",
            "answer": "チョンヒボは慶尚南道にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボは誰を祀っていますか？",
            "answer": "チョンヒボは興宣大院君を祀っています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボはいつ創建されましたか？",
            "answer": "チョンヒボは1853年に創建されました。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボは誰によって改築されましたか？",
            "answer": "チョンヒボは1874年に改築されました。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボはどんな建物ですか？",
            "answer": "チョンヒボは正面3間、側面3間の入母屋の家です。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボの周辺には何がありますか？",
            "answer": "チョンヒボの周辺には内三門とウェサムムンがあります。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボはどのような人物でしたか？",
            "answer": "チョンヒボは南海郡移動面チョヤンリで生まれ、大学者として知られています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボは何歳で程朱学を伝授されましたか？",
            "answer": "チョンヒボは17歳の時に程朱学を伝授されました。"
        },
        {
            "question": "チョンヒボはどんな活動をしましたか？",
            "answer": "チョンヒボは官職に進むことを要請せず、人材養成に集中しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 302
    }
}